lg手機whatsapp功能問題

我係拖動其他應用程式關哂所有野都唔掂
求幫拖

搵到原因了
DU Speed Booster關左都冇用要dele